我有兩個朋友成朝喺度唱‘我現時自己肯做飯’

我要點做先可以令佢哋停

我現時自己肯做飯

if you can't beat them...

be a cooker

你個名

難分真與假

抄鳩我

做咩開post鬧我

唔好比佢停

精神

佢地好似用緊其他歌將‘我現時自己肯做飯’放入去